【歐霸首...】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

換nelson未

雲加

依隊既節奏控制好過正選個班

新po lm

都係4231好

Lm

太子回朝

估唔到 giroud 個 layoff 咁大力

比比鳥仲谷咁前做乜撚，贏緊就企後啲小心反擊啦屌

Nel列斯呢

廢事打勝
一陣班友自爆

😘

山狗而家真係上力

雲加好野😘

禾仔

Nelson 換禾子未

打返4231打多個中場，分工清晰D簡單D，唔駛一個人做幾樣野，係好好多

山狗應該好想下場有正選打

仲未換走比狗
好似唔駛比佢抖咁

難得禾回得咁靚
住烏都唔走埋入去

哥斯拉一野推開左

主攻都係4231好

換阿叔擺山打cam

山齊士同奧燒就好似每年都幫老細搵大錢既人咁，年尾老細同你講你人工只係值咁多 冇人工加，年年都俾老細呃咁

大B入場

大隻佬撞開左條友

大隻佬場場都有表現

奶B

獨食撚

山...

山狗

但冇正選

好想瘋狂俾佢撞

77都唔換

off

歐霸本身就用黎輪換啦

班科隆狗做咩靜哂呀

奶靚傳

呢吓又唔吹

其實科隆都幾慘 唯一夠級數嘅hector傷出 上季首席射手modeste去中超 而家踢條毛

埃及其實真係好搏

蒙遺好搏命⋯⋯

Nel列斯

上場Coq教訓，儲印花好

Nelson準備

唔覺⋯⋯

冇見過埃及仔屌人
fuck off

主場少人到 歐霸飛仲要係好平

9跑

其實牛奶踢得幾好

德國撚嚇走唔少英撚

得10分鐘睇

山冇得激鬥賤車

認同

盲反都唔好咁過份啦

嗰邊9點先開波 聽日要返工 不了

英撚寵壞哂

有時基佬唔好怪人
佢打正選真係差咁啲
我等佢個豬100等左2場都未得

英豬：第日仲要返工，不了

英撚真係冇撚用 主場都淆

B24出得咁柒

如果薩卡有佢咁嘅脾氣嘅話根本唔需要埃及仔⋯⋯

咪同港豬一樣

倫敦人 身光頸靚

有好過咩⋯⋯

b24

比比鳥

以為得比比鳥自己慶祝

貝貝

不反比比了

bellerin

比狗

期待Nelson

牛漏禾好似唔知咁

鳥

牛奶漏得靚

雲加次次半場先醒

佢好似呆左咁

禾翻鄉下耕田算啦

呢下標上去又突然間快返啲

我禾，咁都唔入

諗住奶入返球

比比鳥
呢球山狗係抵讚既

奶漏得靚

閃電入球

K31

Horn好慘

MARK 佢個個又咁岩漏埋

邊個out左

山狗咁都俾到

禾...

反比比鳥，山狗既手足 又要抖下

真係次次？半場開波5分鐘失得少？

牛奶漏得好自然 好靚

開到-1

下個po名 得分後衛

-6

佢係幾撚勁既

其實禾柒還柒
3 球 2 球會都有 involve

我奶

終於有返啲爆發力睇下

山狗同大隻佬

全場最佳屌動

k31同午奶，打j了

仆街傳球

最佳越位

Nelson 上腳好痴腳

一唔係踢英超啲巴士陣禾仔係一定有好多鏡頭

kxxxxx唔識overlap

Bellerin快過火箭

柒嘅鏡頭？

奶>藍，進攻立體左

agger, 依球起碼企位好，控得到
係往往要衰最後一樣俾位人入

柒還柒 起碼有第一點攻勢

天光

怕佢星期日無力咋
佢到時應該對住世三牙朗

意識好好

有牛奶條中場第一點拎波都有信心啲

唔講唔覺基奧特有踢

大梅啲身位同路數

豬腦打正選真係無一腳好波

nelson應該換比唔應該換禾啦

屌 佢都係剩返呢啲

專心歐霸啦

Nelson真係定到仆街

已經好夠

上季已經俾M朗踩住上頭都爆埋啦

阿狗走撚曬

而家個球場超吉

英撚真係奴性好強

比較啲fans

聽日要翻工，不了

老野打轟肯用番4後衛未

主場d人走哂

靚

覺得基佬好慘 有幾多次二傳有人接到？

nelson 真心勁

幾萬人一齊搭TUBE 好麻煩

呢下靚

真好似香港

呢下先係我睇開既阿記

新福仔 nelson

12點仲有冇得搭

靚到仆街

有牛奶有返彈彈波

屌偉舒亞啲波真係好老瀟

已經覺得nelson勁過張狗

有奶先有依d進攻

牛奶仔係度啲波幾好睇

阿狗新DNA

聽日仲要翻工不了

岩阿

有空位果陣阿狗啲波係好睇嘅

下一場睇nelson可能下年

勁好多

咩張狗 張九零牙

Nelson

基佬開角球

雲加又然

Nelson 牛奶

雖然睇得唔多,
但睇到佢知道自己每一下應該要做啲咩,企咩位

要搵存在價值

起碼用腦踢波 同隊友有配合

有腦同冇腦已經差好遠

抵啦垃圾德國佬

控球又穩
對比禾同張狗...

起碼有奶睇，唔算白起身

我奶又然

mom 山狗 K31

好想印佢個名

黑氣石走左之後第二場然波

只求打番4後衛 唔好再亂擺位

牛奶啲波幾正路
可以考慮星期日正選
反正都只係踢左陣
拍沙卡一定好過我藍先
我藍太易心雄
牛奶轉守為攻應該唔錯

k31啦

Mannie😘

愛字頭做乜撚野

迷牛黨重新召集

有番奶 d彈彈波番哂黎
nelson出左一陣已經有用過托7

反觀果邊兩場失分

相反人地...

4231順撚到

屌你地班死德撚 搞到我天光都未訓得 今場反勝 然到你地仆街 返屋企慢慢叫春啦

冇離開過

好開心有得睇奶

比比鳥 幾時jed
全部踢足

nelson就nelson啦 屌你老母臭爛閪
新咩福仔呀你老豆生花柳

仲叫緊春

早啲換Nelson 睇吓好過

啲彈彈波又番曲哂黎 唔係呀叔 又可以pin黎打j

索性連沙卡都換埋啦 犯規太多
牛奶 埃及仔

唔使係咁吹奏牛奶喎
條友睇得出都未操起 慢慢黎啦

點睇你個阿叔單刀食哂屎

道運氣
我一起身睇山狗入波

山狗果球好勁

阿狗冇第二個入到呢d波

放題喎ching

踢返４後衛

Xhaka Wilshere
Ozil Ramsey Welback/Alexis
Lacazette

冇臭燒都唔知點好

星期日輸到仆街

點反佢都好，佢確實勁，下半場都係靠佢

正式宣布niles 接替禾比成為新轉世靈童，大家準備永續阿叔

起碼表現好穩

未完全fit都見到佢個波底

左路死哂

上半場hea踢，下半場先認真返啲

哥斯拉嗰球真係好撚癲

啱啱開季就Jed

阿叔咩

表現唔差，唔好盲反，nelson單刀都未必１００%入

下場轉番4231

間
比 細梅 k6 k31
沙 奶
黑b 燒 山
拿卡

我睇果陣話佢冇態帶甩波

好多球攞完企定定 以前一攞就開始鳩沖

踢返中場起碼似返個球員

打埋星期日一定攰
之後聯賽盃出Nelson阿叔阿德萊德果堆啦
打唐卡士打咋嘛

就係未操起都好波呢下勁吖嘛，咁都唔吹奏，唔通等利物浦拎英超先吹?

咁即係叫我地唔好吹姐

茅盲反牙清

有道理，好過禾比下下傳失

有Kola拍任何一個都夠做

又抽

係

大家覺得鵝脾今日表現點

btw 希望雲膠咪再搞鳩啲後生仔
俾個岩佢地既位置同陣式踢

佢都係踢後備吧啦

永續牛奶pls

拎牛奶打車仔真係俾對面中場撞死都唔知咩事
佢d上腳仲係度好易又傷

佢set左好多波喎

踢正選茅哂二傳j

廢

同埋平時贏緊應該換多啲出黎踢下
而唔係雪半季之後突然對獌對軌果啲先出

隱形過禾囝

星期日有機會拿燒山一齊正選

呀叔nelson打番中間勁好多

上半場錯不在佢，比老野拎去打中場

下半場踢攻中表現幾好，組織到攻勢

其實單睇呢場既話
我覺得唔可以直接比較到4231好過3421
因為上半場個3421根本上又係將啲唔係個個位既人塞落啲無人用既位到
下半場踢番岩位點都會順啲
反而我都仲係prefer用啲人踢岩位既3421打轟多啲

係撚，d波比得衰到

下，原來有出禾少 ？

無計 禾囝今場表現太過搶眼

已經半年無睇過彈彈波

特別係阿叔 越踢越迷失咁

禾都叫有assist啦 ,好似

唔埋下場出咩陣 我求放返啲人啱返位就夠

下半場係咁傳失比人反擊

ching係咪睇錯左第二場波

有冇精華

用左腳傷換1A

岩 還掂作客對軌都冇乜期望 踢得好好睇睇 唔好俾人然到仆街已經心足

支持一係豬兩粒
一係然佢地
等我地有錢食返餐飽飯

訓,咁多位早抖

對上一次然好似係VPS

後防有 細梅 哥斯尼 夢遺 真係未驚過😂😂😂
甚麼世三復出冇耐都要收收檔😀

瞓了

Haven't seen Mertesacker put a foot wrong in this game either. Why won't Wenger play him in the league? #AFCvCOL

現實老野出賀定 k6 夢遺 比人無限中出

大梅搭啞仔細梅應該防守會幾好
不過老野唔會試

比夢遺抖下 出佢打中間守住Mola Tat

大梅比人爆過幾次

pussy hattrick
santos theo goals

三後防夾呢兩件應該唔會有問題呀？
不過估計都係夢遺啞仔搭細梅

其實最好張伯斯要快啲復出
打番杯賽正選
如果唔係蒙維爾下下無得抖真係死俾你睇

KANU believe it

Wenger on back three/back four: "I want to use both systems when it suits the team."

Jack impressed me, I'll hold my hands up. Still don't think he'll be here next year but he made a difference and it was pleasing.

Replace Ramsey please

If we can't handle Koln fans, then it's going to be a fucking massacre when the Red Star Belgrade fans come to the Emirates

頭兩球入得貢靚

Bellerin: "We will train over the next two days and then be ready for Chelsea." [BBC]

Wenger on team news for Chelsea: "We have to see Ozil and Ramsey. I think they should be alright."

Kola好似場場都有貨交
免簽

Kolašinac's energy has given our attack another dimension. Constantly available with a solid final ball. 4 goal contributions in 5 games now

Wenger on Sanchez: "In the 2nd half he came alive. He's still fighting to come back to his best physically. But Sanchez is Sanchez."

免簽

Koln fans entering the stadium the same way Ox entered the stadium every week. By pretending to be a Gunner.

好彩印撚左

Arsene Wenger: "Kolasinac gave us a lot going forward, but he also pushed Sanchez more forward. Sanchez was very deep in the first half."

The reason why I like K31

幾時知足協會唔會罰尻科隆D撚屌

如果一場可以出哂
沙卡 埃及 牛奶
進攻點 中場分工會好好多

奧燒山狗唔係到都有可能既

山狗歐霸

終於返到酒店
呢場波 科隆仲似主場
我廠無聲既

托柒係咁比人屌廢 又boo

如果藍斯肯唔做咁多進攻

仲係英國

啲人好多都走哂/冇入場睇
對啲次級球隊 佢地要打飛機咪由佢地
最後入到3球佢地咪又係閪住面叫
叫完隊波同啲球迷都係咁垃圾

百屌爺爺

手機影好濛

Scheiße Köln, du verbotene Stadt

琴晚班友搞咩搞到delay

反山

又然

前面咁多人吹奏牛奶 係咪真係踢得ok

Kxxxxxxx原來入完波show schalke Tshirt

雲加又贏

打架 放煙乜都出齊

可惜踢攻中，想睇佢踢DLP

訓左無睇，佢同Nelson踢成點

佢踢攻中頂臭燒好過

技安 真係最佳收購

拖肥

唔係睇到嘩嘩聲個種，但d傳波現位控球幾好，所以出黎之後隊波比上半場順左好多

OOO係要出下醜先得架喎

黑氣石

反山已經得啖笑
迷禾反山個d係咪弱智

禾確特工隊，米8

喂喂喂呢度d手足吹奏愛華狗勁過我哋架

兩件人生贏家扮反山撚狗姐...

山狗食撚屎！

開名吧逐個Binc

大隻佬

勁到癲

太子踢成點

上屆德甲最佳左閘

佢個球 比其他人射 唔係飛機就噠q
佢啲窩利㩒得好靚

好撚有爭勝心

有冇J 華牙

山狗球

事實山就失好多波
同埋個心已經喺曼城既你都迷
不如宜家迷埋 rvp cesc

大隻佬下年賣返出去賣唔賣到六千萬七千萬

我記得迷贊有份

睇返半季先吹到咁大 ok?

有無精華？
今場個左閘踢成點？
浩囝又做錯咩比人咁早換走

橙

不嬲都迷rvp cesc
好過迷忠心的禾

比人強姦

holding垃圾
下半季借佢出去好過

英超個個都識佢個cap大位
已經入唔到依d波

TGIF

想知牛奶踢成點

迷埋 ox 呀笨

好似幾好

Kxxxxxx,真係好勁

踢左 20 分鐘
間唔中有 1 下 flick 幾好

佢件新褸 拉打decade

禾囝廢到

我禾不如改名做offside la
睇到火撚滾

佢踢成點我都會吹奏佢

已經唔記得成場越左幾多次位

禾仔差d死十次都唔撚夠
-1好彩開到比比鳥救返你一命

得禾肯走身後咋
唔係根本冇 movement
三球有兩球佢都係走位 involve

走位involve

踢攻中先發揮佢最大威力，冇路斯基卡蘇拿，就係要靠佢前面做串連

下下走越位位
俾你跑100km都冇用啦

J 華

咁辯護律師可以點幫禾仔洗脫成日甩波既罪名

禾咪又係失chance
山狗而家仲係著住阿狗波衫點解唔可以迷
佢又冇好似古天奴咁出聲話唔想再幫隊波踢波

中立講佢無講錯，上半場最大問題無人迎波key波派牌，同埋無人走位

有禾仔的確解決到後者

第一球佢走到先有 kolasinac goal
第三球都係助攻啦

佢肯試下真正咁走後衛身後突破就好，成日俾人望住嚟裝恰西

冇話唔甩
不過上半場成隊都垃圾淨係針禾一個好唔公平

佢都講明想走 （踢 CL)
佢唔交 transfer request 係因為一年約古天奴 5 年
交 transfer request = 冇忠誠金

其實佢都比人針對性咁逼搶，一拎波就逼到貼一貼

2&b有無出

山狗係勁但係 no one is bigger than the club
要 plan ahead 啦仲 J 佢
佢越勁下年曼城越勁

哥斯拉果球係射得靚既
比比鳥入波無人同佢慶祝

黑碧岩岩係英超一場2G1A你地咪又係反
我屌你老母

哥斯拉又係左邊小禁區怒轟

前衛黎講好好射術

佢 touch 好 rusty 係真既
不過都係有作用
下下講到佢罪人咁
唔肯試下反 offside 邊有人突破
阿狗就係個個迎波冇人無球走

仲講第三球 自己射好d入撚左啦

禾仔入到波既只有吹左offside 果陣

呢個真，個個企定定又屌
禾仔肯走又屌
利申中立

我肯試希望爺爺簽我

如果Kxxxxxxxxx買嘅話要幾錢

你去試腳囉咁

我相信我offside能力唔差過我禾

今季最佳收購(得2個)

利有ox

你跑得郁咩

要Offside 洗撚跑咩

要跑先 involve in play 㗎嘛
佢企一陣都攰啦

坐係中圈打邊爐

基佬係咪諗住留返對車先入第100粒

koln 原來排最撚尾既垃圾黎

星期日搞睇波團會唔會好傻豬

係入第100,101,102,103,104球

輸左可以賴我

德甲升降機黎

冇左普子就開始沉了

你搞我莊

U 軌來

換句話說即係人地寧願沉都唔想要普子

波喪團

我屌你老母牙死肥仔

你個面出上水廣場近唔近 要搭巴士

Kxxxx同山狗入果球都幾靚

係隔離
我住上水中心

近
你搭276p?

屌 難怪見你吹奏熟食中心

街市好撚正

kx係呢個位置既怒轟好好j
射親都係靚波

Yes 初頭驚普狗住翠麗/ 皇府山之類

勁完之後就去鏝了

果頭太遠，不了

但係佢入完波都唔笑下
另外第3球牛奶漏果下又係靚波

D細位睇到牛奶意識同技術仲係到

好想奶打返起，覺得佢最有能力接卡叔班

接jj班

星期日波喪團仲有矛手足壯

睇完j 華 ooo好撚柒啊

your home?

咁睇唔開

Yup，上水

john

豬波就賴包皮

係睇波谷到出左po,了

你專登揀d冇咩機會贏既波叫人去睇

呢d波緊係斬出界輸界外球算啦

呢個星期日條女同搞事都唔係度呀

山狗無左火

睇錯星期日條女同同事搞

睇錯條女同同事搞野唔係到

Ching give me five✋

又可以著車仔波衫撚班手足了

你班友贏下遊又j 贏歐霸又j
下場咪又係比軌456

咁即係唔係我地睇錯

啱啱坐地鐵有個正鬼妹白T飛釘

五十路

伯母都唔弱

Btw，反雲有snack 提供，迷雲就企係狗欄入面睇

落車嗰下先望到 影唔到呀

睇左精華
禾仔d miss chance世界級

迷雲就餵搞事d狗糧比佢地食啦

屌你老母又驅風

迷雲真係狗黎

掉d snack 俾佢地執黎食

岩岩見到個好pure既妹妹jai

星期日你隻搞事狗喺唔喺度

冇野了

自從動漫maggie單野之後，我唔再信有pure

條女同同事搞野

個個唔係maggie條仔黎？

佢果時話自己無男朋友，即係果個sp黎

難得星期日晚free

陣間你條女又鏟上你屋企

就算係又點 希哥嗰陣夠係嬌姐條仔啦
女神係唔可以做呢啲野 呃我呢啲小朋友

睇落pure牙

求神拜佛唔好牙

Rob Holding vs. Köln in the first-half:

3 fouls
0 blocks
0 clearances
0 tackles won
0 interceptions

[@Squawka] #afc

無男朋友但可以有性需要

又一個辛達老師

又玩殘一個細路了
阿狗d後衛一定要買即食先得

捽碟囉

好少入阿狗post
想請問邊個係阿叔

Maitland-niles
個樣似阿叔

原來阿叔係呢個新仔...

係男人有性需要冇女先要打J
女人有性需要搵仔屌好易

一陣同佢講定，希望佢唔好鏟上黎

57 - Arsene Wenger has now won against 57 different clubs during his tenure as Arsenal manager (from 64 different teams faced). Collection.

集郵

就係講定先鏟

我仲以為真係講年紀
估緊一係大梅一係夢遺

講咁耐，仲有無動物maggie d圖

4 - Sead Kolasinac has now had a hand in four goals (two goals, two assists) in five appearances for Arsenal (inc. Comm Shield). Impact.

我都係.....

屌
又係咁

咁都鏟就唔理佢了，照睇吧

上次條女 沖左上黎？

會唔會變世界大戰嫁

局黎架咋，邊有PART 2

咁又join牙
想睇你地嘈架

未試過唔知

叫埋你條女上黎，成班手足幫你求婚仲好啦

Feel到OG要上水 jer 人

條女幾正

想睇你同你條女嘈多d

佢條女搵緊SP,唔理五十路狗了

屌佢老母 托柒一入鏡唔係off西就係甩腳
Btw 眼訓到暈

手足小心收6c信

好強ge氣

唔夠訓係勞氣d

本來早d訓 0300 起左身 呆等一個鐘

我都3點起左身 望左改到4點 即刻訓到5點睇半場

唔知 醒起身返工🤦🏻‍♂️

想問邊度有黑粉作客短袖現貨？
小弟急用，要影相

Thanks all brother

🤦

官網囉

Weekend 前要

雲加: 改造踢中堅

屌佢老母 助攻助防 體能好 打中堅

中堅應該客串ja
應該...

叫雲加自己落場客串

睇j華都覺得我子廢

.....算啦出細梅啦
Chambers又唔機會

近年最佳收購

holding應該又衰幾年之後賣

等收6c信

傷左（好似係）

雲加盛讚眾「兵」：沒等級之分

【體育】阿仙奴在大變陣情況下以3:1擊敗科隆，主帥雲加賽後盛讚落場的球員均屬頂級，陣內沒有等級之分。

「我們表現慢熱，而那是意外的失球，之後重要是沒有恐慌，在球賽提升速度。自此，我們就控制比賽，到最後令人信服地勝出。」雲加在周四歐霸盃賽後特別點名提及阿歷斯山齊士：「我認為山齊士仍然在重拾最佳狀態，他是出類拔萃的球員，但體能上才剛復原。」

雲加是役讓包括奧斯爾及拿卡錫迪在內的多名主將高掛免戰牌，由基奧特、禾確特與阿歷斯山齊士在前線孭飛。他續說：「我們想在所有最出色的賽事表現得好，今天我手執一支富經驗的球隊，即使作出了9個變動。」

「他們全都是頂級球員，在這個陣容沒有等級之分。」這法國名帥又指，賽前球迷鬧事，令他本以為比賽會取消。

圖片來源 : ©AFP

有無d 精華係尋晚山狗d 斷波

斷波唔計

大把

有d擔心比比鳥同夢遺唔夠體力踢星期日個場

比比鳥 比人踢傷 揾撚踢右閘/翼衛

藍斯

用Nelson/阿叔有d危喎

山狗果球靚波

內房又爆升

車狗有1.72
訓身 先

大波治

有份踢琴晚都比佢踩下草皮啦

屌咁正，一陣去按樓買

連坐板都無機會

曬時間操返起佢不如用新人

尋晚太子出黎d推進做得好好
好神奇有佢就有tiki taka

Nelson d sense真係唔同level
D pass and move爽到路jj咁

有邊個閘新人
我驚比比鳥未到2月就重傷

干地一向比雲加食住

阿叔踢唔踢到右邊？

對上一次係車狗主場撚
係2011年

咪撚搞 友誼賽先比人屌到反轉

用牙叔不如用大波治

星期日澳洲睇波團
地方:6日子屋企

[img][/img]

JOHN

Wenger: "It's the first time Cologne play in Europe for 25 years and they made a mess of it. It's a shame." #afc

買左機票

6日子係唔係度
得佢老婆

貢撚串

我又掛住你老婆了

成王敗寇

翼衛對體能同速度要求好高
大波治仲夠唔夠能力踢呀

Then 4231

牛奶出番黎好感動 雖然佢打中中最好 但可惜唔識保護自己 我寧願佢打攻中好過 還掂下年奧燒走人
雖然今場好明顯無咩態斷左好幾球不必要既波 但係佢d視野同調度好fit

轉陣既不如用哥斯拉客串啦
起碼呢個top fit先

右閘用鳩鳩連打SUB咪得

傷左呀
同埋鳩鳩點踢翼衛呀

傷撚左啦 坐輪椅落場啊

仲未king樓🤔

比比雀傷果陣應該都出番黎
仲有chambers操番FIT應該用得
但係佢打右閘

左夢右哥 不過唔知大隻仔打右出唔出到波

想KING咩,我淨係識大西北

我買完車主勝就可以買樓同你哋king樓

嘩 右閘都鳩 想個點鳩 去睇雞湯
仲要踢翼衛 十個老母都唔夠死

調轉啦 哥狗踢得好就咪搞人

唔好又改造哥斯拉啦 寧願我禾/我藍打

2個都唔識返後

唔記得吹奏星期五

係咪因為科隆球迷激嬲佢，貢辛苦捱個球場返黎，冇警察真係會燒左酋長佢

仲係踢緊4231個陣
禾仔助守都幾多下
個陣搭比比鳥都幫佢補左唔少位

左哥斯拉 右張伯芝

cech過2年退落黎真係要買個龍
ospina

馬天尼斯 識救12m

死老野都唔識睇人轉陣
唔夠中堅同WB都照打343

Why借走

有正選打下嚟吸經都好嘅 話晒第三龍門

想典king牙

都係後備料

內房爆升GOGOGO

又king樓=.=

2萬科隆球迷逼爆球場 雲格︰我以為踢唔成

周四晚阿仙奴對科隆的歐霸盃分組賽，因為有多達2萬名科隆球迷擁到球場，令賽事延遲長達1小時才開始，領隊雲格對此說︰「我以為比賽會取消。」

雖然作客的科隆今仗只獲安排3000張門券售予球迷，但有多達2萬球迷擁到倫敦觀戰，令阿仙奴球場極為擠擁，賽事亦被逼延遲了1小時才展開。

雲格說︰「我們在更衣室耐心地等候，一直在想各種應變方法，改到明天比賽？還是下星期？但他們下周中有德甲賽事，我們亦有聯賽盃，我一度以為今晚賽事會取消，覺得警方不會冒險。幸好我們的球迷表現很好，沒有令事情變壞，希望賽後離開時亦沒有問題，我不明白科隆球迷為何如此聰明，可買到這樣多門券。」()

吾色搭咀

好彩爺爺臨危不亂

阿迷都坐唔滿
仆街靜過圖書館

訓左你睇
禾子又柒？🤦🏻‍♂️

OOO係鬼,想害爺爺輸俾德甲降班狗

king 工作囉

Laca真呀
差唔多場場波都有睇

球球都越位囉

德國狗難得可以去英國即刻搞事

比賽結束後，阿仙奴球員比拿連說：「我們認為我們是這項賽事中最好的球隊之一。」

奧斯爾拖延續約只為他！明夏考慮投「魔」

據德國媒體報導，阿仙奴球星奧斯爾之所以遲遲不與兵工廠續約，是在考慮明年夏天以自由球員身份轉會曼聯，與摩連奴重聚。

《體育圖片報》稱，28歲的奧斯爾正在考慮履行完阿仙奴的合約後以自由身轉投曼聯，因此他一直在拖延與兵工廠的續約。這個夏天以來，阿仙奴多次將續約提案擺上桌面，但奧斯爾卻遲遲沒有答覆，始終持觀望態度。心急的兵工廠最高開出了810萬英鎊的年薪，但德國人卻依然沒反應。

《體育圖片報》披露，奧斯爾內心的願望，是去曼聯與摩連奴重聚。從2010年到2013年，他曾在皇馬與摩連奴合作，兩人的關係非常好。但摩帥方面至今並非給奧斯爾明確的示意，因此德國人希望等等看，保留兩種選擇的可能性，這也是他遲遲不和阿仙奴續約的原因。

張伯斯，迪布治，梅斯達菲都可以客串

阿仙奴把對手打服：頂級強隊 我們無法與之相比

科隆時隔25年重返歐洲賽場，然而他們第一場就面對了小組最強敵阿仙奴，最終作客1-3失利，遭遇新賽季開局各項正式比賽四連敗。賽後科隆主教練斯托格爾表示，自己的球隊確實和對手存在著很大差距。

踢埋星期日對轟
跟住連續3場西波時間要到10月1日先有正常睇波時間

星期日8點半喎

琴晚禾子咁都唔入

尋日打成點????

哥斯拉好似好勁

咩啊 星期六十點都西時間？

邊場星期六10點？

禾子d offside+miss chance好好J

nelson 有無上場?

Yes

明知顧問

原來琴晚科隆班fans咁撚癲

又到最少一年一次既轟主場對我廠
上盤讓半一,準備柯煙上樓了

泰叔都要柯煙先上到樓

有, 上半場3後防, 中場支援唔多夠, 無咩默契,要HOLDING 帶波 下半場KXXX出場打返4後防連攻勢都正常返好多

本身尋晚想睇 但話要delay一個鐘即刻頂唔順瞓左

唉清不要再說了,禾窮苦學生黎
一路part time讀個撚屌LLB再一路做緊呢行

之後就唔苦啦

清你老母點

攪到我今朝delay 一個鐘返工 d 德國佬

識讀一定讀BBA

媽媽有事個個係人雲亦雲ching 牙

LLB

大家都好weak

熱姑Ching係石永泰

佢可能想問候下伯母姐

入到PCLL咪唔苦囉
PCLL家陣巧撚難入牙屌佢老味

歐霸都坐滿咪即係球迷都滿意踢歐霸?
而家就係話佢踢冇人想睇你踢歐霸

偽。泰叔做咩唔射波

好到然家

係喎,搞亂左SOR

熱愛返工牙

好似係班英國佬驚左班德國佬

似你班候生咁矛責任感咩

拖住條女,最無責任感果個係你

係，同隊波一樣

曼聯奧脫福打歐霸都場場爆

50路ching

阿仙奴繼承左張伯倫對德國既appeasement policy

加油牙50路

Theo Walcott had the least #afc touches (18), least #afc passes (9), two offsides & got dispossessed three times in the first-half vs. Köln.

左腳重炮

頭鎚BONUS

再post出6C信

唔想去監獄探你

吾洗日日jer掛= =

我地有真。泰叔了
拉左個偽。泰叔去啦

冷戰左一個月?

冇咁耐😑

到時希望各位手足幫我寫求情信 我無9c 牙

仲有無見

直接同佢講你鍾意50路，叫佢等到50碎果陣就娶佢

嘈完有見過 呢排冇見

你擺酒我一定上台搶咪 唱阿牛 吊你老尾

比第二個溝左lu

55

睇精華 我子都幾好笑

全部反禾都等收6c信

其實點解唔開心見誠同條女傾....
咁拖落去散既機會好高
定我太認真

咩2c

迷禾=辣殺

路狗個心有答案啦
唔係點會咁大方旨意呀

50路

雲加歐霸初嘗性感

科隆之前又話為佢封件唔知幾多號
轉個頭買完人就俾左人

回家啦

3點訂IPHONE X 希望D 德國佬唔好攪事又DELAY

IPX 都係今日咩?

唔係 今日得8

10 月 27 日

我9UP

未來人訂IPX

8 就不了

YES, 男人老狗都買唔起IPX 好心就反醒下

蘋果皇恩浩蕩比班窮鬼儲多兩個月錢

成皮野一個電話

好貴，用5起

我是廢紙，我係垃圾

成個月人工

3個月人工

你都係買返iPad啦

有咩問題啊...+_+, 無錢買咪用返黑白MON電話啦.
咁多高科技先買1萬, 都唔知蘋果點賺錢

講得好

牛奶可唔可以留低
爺爺俾份約佢啦

屌佢老母臭閪，本身已經忙到碌撚咁，屌個懵撚中女同事仲煩住哂 打十鳩幾次黎以為咩事，屌打黎問點樣係copy email attachment 落桌面

IT狗真低賤

放工叫路狗屌返佢幾轉囉

平時D MACBOOK都接近成本價1萬蚊 賺我地少少
而家仲要咁IPX輕便又有得FACEID 咁咪蝕住比我地?

50路狗40碎以下女唔屌牙

搞手只求打個和 大家開心就得

做咩成日JER 佢50路...佢鐘意姨姨級?

炮縮撚住買幾多部牙？

成日想屌手足老母

又唔的士狗, 自用一部咋~_~

佢地話我唔結婚 等到人地40碎先結

甘U又係唔抵幫

季初手足仲狂丁愛記買人多過我地
現家

唔好9C啦

iPhoneX 三天 可不戴套 有意pm

Ok pmed

開心埋依兩日
之後心情又會去返谷底

做爛市

有冇覆你個ex牙

我連IT狗都唔撚係啊屌

你又話想捐血, 要戒一年

水泡

射出黎咪得囉

佢5sick 搵第二個問咩

佢個ex whatsapp 佢
小器到唔覆人

想俾jg 屌

全層樓都怕撚左佢唔聽佢電話，得我on99聽左

咁你真係on9

就咁COPY出黎都唔識, 唔識用電腦?

係咪唔識用outlook

Lotus notes添炸屌真係智鳩障

個中女同事幾大

叫佢問IT狗耍9佢算

4十尾啦，路狗幫幫手

路狗：正呀

又jer

jer得好

圍住路狗纏住路狗
全部驅風的老藕
要攻要守
不結婚
剥褲通屋走

林夕

邊間教會

自問音感唔差

圍住老狗

佢東正教

保狗偷笑啦 依家個個掛住jer路狗

你綠帽教

幾時去紅館開show

路狗星期二會jer佢架啦

你條女同人訓覺

你地買飛？

唔爭氣笑左

路狗會唔會比人jer到唔入黎

當初話永久退出阿po果個就日日入返黎

—_—

小便啡色洗唔洗睇醫生？

又一個尿......

啊嫂個閪好闊落好好住

預我一打

大波妹無啦啦唔覆我msg,做乜撚野

發現你有女朋友，只當佢係飛機杯

佢moon左呢度post

吹奏星期五

樓上係狗

樓上係路狗

你班mk恰鳩我呢d毒撚就叻

成本價1萬

唔會呱，佢唔知我阿狗黎

唔係牙，我有出去打痢狗，
你呢？

講到我冇份咁

拎住禾子波衫反禾

咁我點會淨係恰毒撚呢，係人我都屌架啦

禾清訓醒未

Usb

Kola kola kola

樓下係路狗

反彈

樓上係弱智

Mk仔真係弱撚智

rip
呢到好多mk仔...

日經

今次又點

今日學打忌廉湯
一組打一Pot
條撚樣事前準備就喺到睇
又唔撚洗嘢唔撚拎料
我地拎哂料就大廚上身喺到鳩整
又唔撚聽書
阿Sir話一定要做嘅stpes又唔撚做
一定要小心嘅嘢佢又唔記得
最後要我執手尾

禾當左呢到fb嘛
冇朋友咪唯有同你地講

仲以為你講刀龍

佢人生然家
18碎full pay買樓
千八萬身家

竟然同佢一組？

一早分落 跟學號分
就係一組先知佢弱智

吊鳩佢lor

好日都唔入嚟 發現大部分阿狗都係弱智

幾時同佢示愛

agger，all rubbish

yes所以我做曼迷了

獌迷揮手

最好笑係，阿sir做示範整完煲嘢要較味，條撚屌大大話自己身經百戰可以試味比意見😂

佢係咪啲老鬼grad咗返嚟玩野咋....

佢今年先17碎
中學都未撚畢業

已射thx

認真 你咁多時間上黎打字 講人d on9野
不如專心學好點煮 佢要點自大9up
係佢既事 但你瘋狂上連登 都唔見得專心
你自問 有心學廚 就放低部電話啦
學到幾多係你 出到無人會捉住隻手教
埋牙做錯就屌你 睇路啦

Ryo好型

呻下姐
同埋宜家放break牙
阿Sir要比時間班友做功課

袋錢入你袋

Ryo蛇幾時教下小弟點搵多d

仲唔講聲多謝大佬

你條女比人屌完到你發癲？

all in ar dog this week

cc台=delay

呻就唔緊要
讀廚就比心機啦
唔想你第時做茶記 垃圾餐廳
個陣你真係玩電話 日日對住d on9傻仔

最好讀到藍帶

酒店fd ja
好多人就算讀完酒店hd都係去做文職
或者入酒店做長工侍應/摺被

Ryo蛇

禾姐夫係酒店做manager

佢唔係讀中華廚藝咩
fd？

導人向善

爆房有冇折

我教化路狗個陣唔見你地讚下我

u mk

歐陸廚藝呀
Fd嚟

即係煮西餐？

咩文職
佢真係教你喺廚房點做嘢點做嘢
讀完出嚟做文職？

係呀

無野了 執房啦

藍帶有$ 直接報啦 駛鬼讀IVE咩

Ryo真人成個kxxxxxx咁人品又好

學咗法文會去法國學廚
但唔喺藍帶啦
藍帶係廣告做得好姐
好多Culinary School好過佢

第時去酒店做廚房 一係學整餅
滿記2，3年前 整餅都3皮 一個月 依家唔知

又有錢人品又好......

讀個行唔一定做個行既

日本都有得讀 又有甜品課程
20幾萬 儲錢去讀啦 近又有日本妹食

第時睇下香港啲高檔法國餐廳請唔請我
唔請就做住酒店先 學埋法文就去法國

窮肥毒

路狗成日欥奏ryo蛇引果條友轉移目標

留............笑

幾時煮下比我食

me2 ar ching

見到你會自卑

可以返大陸搵真愛

個條友針對我姐 根本都唔關吹唔吹奏事

me2

學整餅同學廚如無意外都會去法國學

who is 果條友？

我有個女仔fd去讀日本既culinary school
同藍帶齊名 讀一年日文兩年廚 好幸福

話自己係鳩乙 冇人識佢個個牙

講緊正經野咪曬女ok?

學日式？
藍帶好似喺法國係唔出名
啲本地人唔識藍帶呢間嘢

Mochi迷普

我淨系知咩系白帶

笑到趺腸

咩黎？求解釋

得ME 真牙

白色帶子 哈哈哈

貢幽默
唔怪得可以屌上司

執房啦你

早知琴晚唔做功課
宜家要比班友抄

又要開始鬥窮了

又要互含

又學多樣野

mk jai

Mesut Özil in LaLiga under Jose Mourinho:

103 games
313 chances created
115 take-ons
100 shots
47 assists
19 goals

Mesut Özil in the Premier League:

120 games
405 chances created
181 take-ons
155 shots
42 assists
23 goals

Chance created every 25.3 mins.

chance created多左,但係助攻少左

唔講真係5G

3層樓

有無手足買咗iphone8啦

訂左50部.........

前面係牙朗........

strong hold ok?

買左廿部plus去炒
今鋪肥過肥仔水了

日日都係咁loop架啦
一講窮 迷普第一時間沖出黎
迷普：真窮毒
其他人：扮乜

轉個撚頭
as 一蚊：傾樓
迷普：個到好啊 依家咪住緊500呎大西北
想買多樓結婚

吊牙又老屈禾

然後就會到路狗出嚟講女

佢地都唔請弱智GA

唔怪得你要敗走香港走去澳洲

漏左句
真窮毒牙ching

窮毒→樓→女→loop

打個飛機都可以打到尿道炎唔係弱智係咩

屌你牙
又jer我碌鳩

而家唔笑唔通等過幾日拜你山先笑

Kwan wo Lun si Ar

未見過有正常人條J有事唔係去睇醫生而係貼張底褲圖上連登呃恥笑.............

仲弱智過域子

痴線😂😂😂😂

諗住影定比醫生睇姐

撳左部8+ 256俾女友
連續幾個情人節生日聖誕節冇送禮物
一炮過

醫生直接睇你條丁好過睇條底褲啦,弱智

成條帶過去比醫生黎啦

想出位唔撚易

依家大學生水平咁低都有

邊個想出位

衰鬼 又幾有我心-3-

佢問我啲精咩色
反而冇睇我碌鳩

我都買左部x比我未來女朋友
雖然唔知佢幾時先出現

醫生典講牙？

最後醫生都有睇幅相牙

今日邊有X

吹水吹巧少少牙ching

因為問完都知你咩事啦傻鳩

佢未來人牙

......

佢話最正路就係發炎搞到出血
開咗一個禮拜抗生素比我
如果都斷唔到尾就要驗精

弱智聯盟新成員

冇買俾你呀
驚你唔鍾意8+剩係鍾意50+

切

即場射俾佢?

你叫50路上屍送比你咪得

路狗叫春
條女乜乜乜 下刪50字
唔識死cd-rom 點解啊
路狗：條女冷戰.........
cdrom：哄返人啦
路狗：歌詞 (矛盾一生 etc...)
其他人：屌五十路狗
路狗：拉ryo落水
1-5 不停loop

有冇發羊吊?

semen analysis定culture 呀

loop左半個月

點g

路狗送部IP8比條女應該無事仲可以即屌埋佢啦

琴晚竟然有返啲彈彈波

顏射醫生

醫生定護士幫你射？

牛+基=彈彈波

去化驗室 會比間房我打J
佢同我解釋咗媽耐成個驗精流程

仲有專登漏比後面，好耐冇見過呢d

啲護士姐姐坐到我射

其實laca都彈得

D護士唔怕奶野

敬業呀

sing bang together

.......

高LING:我想幫你打飛機

埃及仔有球漏得好靚

基拿
牛
前面3個咁排應該係咁彈

認真牙
去化驗所
但都係要即場射

念力打j？

吾撚信

應該同佢做埋analysis睇下佢D精子正唔正常

不育

應該會俾你係間房仔睇住咸書打...ted2有個scene係咁....

=.=

有無睇過丐世英雄嫁
捐精都有咸書比你睇啦

咁正

入去間房整跌個架,成身精

佢都有同我解釋
會比間房我 有啲書比我J

咩書

你話：加$300 有冇特別服務

淨係有書
帶電話入去咪得

本身約左紋身但唔得記得左同老婆講聲
搞到老婆有D唔HAPPY
買咩禮物氹返佢好

頸鏈手鏈手鐲個D唔洗建議
因為佢D皮膚帶咩都會有敏感

咸書囉
唔通教科書咩

五十路嬸嬸為您服務

埃風八

應該得
射得出就得

ip8+囉

佢話用緊而家部6SPLUS都好地地唔想換

你買塊地同佢道歉啦

你估個個識用電話搵咸野咩

送層樓比佢囉

你掉爛佢咪換得囉

有啦
而家個D都係佢名

女人最叻講反話

送多層囉

個d

潛水lu

heiba屌你老母做成世老婆奴啦

話D姐
其實都係2個

兩層分別幾多呎

買洋房，平平地3,4千萬都有

差唔多都係600左右

搭唔到嘴好多頁啦

另外嗰層買黎收租

yes

我無咁多錢
我窮撚黎

你都一齊J出血囉
咪可以搭嘴

我連想買多部IPAD都比佢BAN我
同埋佢對電話要求好撚低
一陣買完佢話唔要咁咪....

送俾我就得

買隻狗比佢撚囉

.
好人好姐點會鐘意玩ipad 牙

又迫害我地真毒

咁咪買第2樣囉

無撚用 你同佢呢樣唔要個樣唔要
再嘈 我帶個初戀返黎 你乜都唔洗要

偽。泰叔好波

仲有無其他建議牙

我地又唔知你老婆鐘意咩

real.ipad fan

佢有時都會咁串我
叫我回憶過去

綠日子老婆我就知

錢

同佢trip

掟錢比佢囉

1001

送紮花俾佢算啦
我覺得電子產品/名牌呢D野
佢睇岩幫佢俾錢好D

有D無謂野又要一千幾百, 買完又唔會用
佢又唔會特別開心
晒錢

本身諗住沖好涼入房個陣先同佢講
點撚知我老母衰多口爆左出黎
而家老婆屌鳩我唔第一時間同佢講